【獨立公投】92%庫爾德人投票支持庫爾德斯坦獨立成國

國際大事無人應

伊拉克政府已經停止咗所有來往庫爾德斯坦嘅航班，並下令首相準備軍隊

又打仗

革命係需要流血，庫爾德人可能已經準備好，香港人呢

美國比左好多武器庫爾德人打ISIS

香港有由星加坡引入嘅坦克

講士兵質素，Peshmerga 完勝伊拉克啦

庫爾德人 早係1920年代, 已經武裝 爭取獨立
一直打到家陣

而香港人只係剛剛起步, 唔可以比較

咁大單嘢都冇人理

仲有土其奇

係咪你帶頭先

國際上有咩國家支持Kurds 獨立？

得 以色列 一個

因為成個中東都是以色列敵人
所以以色列 最好中東繼續大亂

但以色列暫時 都只係用把口話支持

恭喜晒！

希望香港有日都得！

以色列

以色列立國時都係一揪六

庫爾德立國二揪三

以色列 + 庫爾德 真係可以屌打全中東

連登仔快啲白宮聯署 最叻

上星期係倫敦見到好多人fing住支國旗叫independence
果陣仲以為係加泰人

海外國民都咁開心

好感動

恨死人

全部反isis聯軍裡面戰鬥力最強就係庫爾德人，由波斯灣戰爭開始庫爾德就係美國既忠誠盟友

以色列1967年6月戰爭，可以用6天時間打敗埃及，敍利亞和約旦 ！

TRUMP態度竟然係唔支持

都ON

中東多個庫爾德斯坦國對美帝有好無壞

伊拉克本身就應該分開數個國家

以色列人立國既決心, 真係當時世界無人能敵

佢地仲要有能力, 團結, 及有勇氣去做